Keyboard打字重複

Model: LogitechG512有線
撳一下n或backspace有時會當我撳咗2下，已開control panel入面個keyboard setting試，唔關character repeat/rate事，應該唔係detect到我hold住，有冇師兄知點搞？

轉keyboard

個軸入面氧化

#MeToo~~

然後棄左, 封緊塵.....

保養/堆填

壞
冇保養就買過

買𨋢 自己燒焊換